 artigo sessenta e seis a casa na qual tenha sido concluída a votação enviará o projeto de lei ao presidente da república que aquiescendo o sancionará artigo alterado pela emenda constitucional número trinta e dois de dois mil e um parágrafo primeiro se o presidente da república considerar o projeto no todo ou em parte inconstitucional ou contrário ao interesse público 